想干掉华为？李嘉诚放话：问过我没有！

( Show Blocked User - m1ss1y )完全封鎖

支那人死要賴喺香港forum

誠哥心諗 屌你老母行開D啦

人地誠哥都走左啦 仲想拖人落水

簽左！但交唔到貨！賠錢，又贏！

勁多廢老留言打飛機

誠哥係apple fan是常識吧?

你老母就支那人，支那狗屌支那加生左你出黎

身為支那人咁憎做支那人
唔怪得要扮香港人上香港forum

之前就話別讓誠仔跑了

現在又話返黎救援

誠仔真係好忙